人民日報—香港人不說普通話就是港獨

遲早真係咁